有冇巴打留緊長髮？

分享下平時點打理

日日戴帽....

Ching留到幾長 返工帶唔到帽好辛苦

留左幾耐依家側面啲頭髮先啱啱過耳

由佢唔理，出街拎髮夾夾起兩邊就算